\documentclass[12pt,a4paper,titlepage,twoside,openright]{report}
\input{config/packages.tex}
\input{config/fields.tex}

\begin{document}
%------------------------------------------------------------------------------
% Inicio da Capa
%------------------------------------------------------------------------------
\input{cover/cover.tex}
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
% Fim da Capa
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 

%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
% Inicio da Segunda Capa
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%\input{cover/cover2nd.tex}
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
% Fim da Capa
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 

\def\thechapter{\Roman{chapter}} 
\def\thesection{\thechapter.\Roman{section}} 
\pagenumbering{roman}

%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%Agradecimentos
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%\chapter*{Agradecimentos}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Agradecimentos}

%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%Resumo
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%\chapter*{Resumo}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Resumo}

%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%Indice
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
\cleardoublepage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Índice}
\tableofcontents

%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%Reset aos contadores
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
\newpage
\def\thechapter       {\arabic{chapter}}
\def\thesection       {\thechapter.\arabic{section}}
\setcounter{chapter}{0}
\pagenumbering{arabic}


%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%Indicie de Figuras
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
\cleardoublepage
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listfigurename}
\listoffigures
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%Indicie de Tabelas
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%\cleardoublepage
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\listtablename}
%\listoftables
%%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%%Indicie de Lista de Codigo
%%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%\cleardoublepage
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\lstlistingname}
%\lstlistoflistings

%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%Inicio do documento
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
\chapter{Introdução}
\label{chap:Introduction}
\input{chapter/chapter01.tex}

\chapter{Objetivos}
\label{chap:objectives}
\input{chapter/chapter02.tex}

\chapter{Análise do Sistema}
\label{chap:analisys}
\input{chapter/chapter03.tex}


\chapter{Desenvolvimento}
\label{chap:development}
\input{chapter/chapter04.tex}

\chapter{Conclusão}
\label{chap:conclusion}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Conclusão}
\input{chapter/chapter05.tex}

%%-----------------------
%%Referencias
%%-----------------------
\input{chapter/chapter06.tex}

\end{document}

